覺唔覺呢舊垃圾好撚礙眼？？

不如放幾個器由蛋
不過犯法

支持彭斯！

大型垃圾

淋佢紅油

佢代表住香港政府
就好似奧運啲吉祥物咁
唔好搞佢啊
落政府面呢
我地啲良好市民會覺得好不安

成班大陸人特登嚟望下舊垃圾之後失望而歸

以前D共產國家呢,有好多列寧像,係佢地共產主義侵蝕人地國家既象徵,但係呢,當呢D國家民主化推翻共產極權政府之後,D人民就拆曬D列寧像~

可唔可以係隔離整四幅同佢一樣高ge野包住佢

有冇人識整炸蟬?

屌post 錯 sor

隔離po 話連農場比人淋尿